[gay] 一生一世一雙人的心事分享區 (82)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

腳腳留名

留名

我 暫時只暗戀過兩個人
幾歲???

打得多J會陽萎其實係咪真

同我一樣tim.會唔會好擔心點解會咁樣

扯得唔夠硬
陽萎未必關事

btw, 邊個牌子既定形水好用(d問題好跳tone tim)

我用bed head

我覺得呀潼同禾仔好襯
成日出相入對

禾仔

買黎試下先

唔識 gel 頭表示

我都唔識gel嫁,,但最近開始覺得要整齊d見人

頭髮短到唔洗gel

你都識欣賞架咩

無從入手
佢都話我 gel 頭好睇啲

btw 喜熊否？

愛好廣泛

Gel啦

岩岩剪完就係

唔夠男神講??一般般

唔知點 gel 試過幾次都唔得，最後放棄咗

*聽

唔係短d先易gel咩

試多幾次慢慢就識

睇髮型啦

好肚餓呀

好易鐘意人 但難去愛一個人
到宜家都仲未放得開個心去同一個人拍拖 發展

呀潼係十仔 禾仔死開d 啦

食野
加拿大係咪有好多三文魚食

本身個人比較有神，剪個短髮配搭啱啱好，一黎易打理，因為我鍾意日日洗頭，二黎睇落去純品啲，D長輩幾鍾意

短髮啫係短成點

咁上下啦

十仔咁老

又嚟

岩岩好

巴打都係肥仔

俾你食左我 我想死

咪再放佢出黎
我唔要見到圖

我少少肥

Again and again

睇黎呢到係熊既天下

依個太泡菜feel

上個POST未留過名就爆左
唔追啦

不了
呀潼係1 禾仔係0

yes

新人留名

超新人

奸田巴

超新星人留名

Okay 啦 不話好肥美

平唔平？

熊，不了

平有平食 貴有貴食

肌肉愛好者

咁多人鐘意肥仔/熊既 早知我當初唔減啦

大家用咩app

朱古力

莓莓

新巴打？ 你好
狼愛好者

要睇埋你鍾意果type係prefer咩人先知

我prefer既應該比狼更大隻小小,,平時都睇開歐美gv

配埋眼鏡，皮膚黑黑地

我同愛人一齊之前好鐘意篤佢肚腩

不要再說了

咁點識人

有請糖狗答你

人地訓左啦

用依D app識人比相，唔怕暴露身分咩

所以 tumblr 好多野睇

我自己冇咩所謂 又唔係咁渴望拍拖
隨緣啦呢啲野

？

送完表妹番學 嘆埋個早餐 番訓 bye all

如果你比左相人，人地話唔鍾意你依類型，會唔會覺得受傷

食完啲藥
係無得屙
但變左肚脹
度氣谷左成日
啱啱番咳兩聲嘔埋出黎

留戀 對於邊段關係都會有 切記抽離 唔好沉迷於過去嘅美好 而損害到眼前的幸福

Take care

對左粒胃藥同止嘔了

早啲去抖

十仔係1 潼係0

what's happening

好灰 點解啲功課做極都唔完 放棄

再抱擁多次 再挽手多次

我呀sir問我咩事用gay app
我話stalk仔咋 唔好諗多左
佢唔信

點解有時極眼訓上床都唔係即刻訓著

點解你呀sir知 知完又關佢咩事

又醒左 屌我想訓耐d

吹頭好攰

諗起啲八婆
表面同你好fd但其實好唔鐘意你

一起身碌嘢又硬哂

睇過 圖呢

我有
利申 我係夜空

開心分享

有乜

嘩屌香港天氣真係好唔舒服
又濕又焗又熱

同問。點解呀sir會知。唔通

就算淨係搽左一樣消爽嘅野上面都好似搽左十幾支野咁

！

走開！

咩喎

輕鐵天堂咁撚樣

炸雞

佢自己講出黎，佢阿sir咪知囉

長洲巴 想溝個呀sir

我成日凝住中學有2個呀sir係一pair

唔係

個呀sir 30咋 傾到計所以同左佢講

咁刺激

btw成日見到d人好掛住ex 我都想成為人地眼中重要既人

下雨天總掛念從前

球場上那可愛片段

佢地糖痴豆咁

諗返啲阿sir，其實同我地依家差唔多大姐

而我依家仍然係廢青

未畢業唔算

你想咪去做

我都懷疑過我中學啊sir 係咪鍾意左個同學

呵返

咩樣

我們諗住報local tour
之後好多都full 左
我好depress 咁個fd即刻幫我搞
覺得自己好無用

咸樣

帶埋我走

唔好望住我我怕羞

屋企樓下等

呢張幾好

終於唔係熊

我有follow 但佢好零

等我

你屌死佢

師生戀不得好死

做咩咁大反應

唔通

畢業先知自己追左兩年既女一早同個教畜一齊
依家仲結埋婚

I'm a Barrie girl in a Barrie world

似10 多d

隔離屋個熊仔好正

好大 好大對奶 一手楂唔哂

女

pp

哇

熊對奶大啲

隻熊
好好教訓佢

可愛型 小狗般的無辜眼

哼

但啊sir溝得好明顯

開始追擊了

叫我？

好大波

你都少理閒事 連你都秒殺吖

嘩

留個鄰家型 好好做家訪 刺探下佢

我係鄰家型 鍾意性格好大隻仔

我老公

宅男型

分分鐘條女仔都生埋啦

夜空係鄰家型

你呀？

唔明顯，畢業前已經一齊左三四年冇人知

又係馬來西亞熊

高手

樣唔得

我先係鄰家型

乸型

宅男肥毒柒型

我講我嗰個啊sir
嗰位啊sir 佢成日借d二請佢食野都送佢返屋企

我麵係

我對呢啲樣無反抗能力

覺得有自信既毒撚只係因為樣毒
好似我醜一樣 無得揀

你竟然岩呢啲樣

點痴法，一齊去廁所？

企住尿兜互昅

咁都叫熊 我都係啦

好多都啱

咪巴一日用幾多時間𥄫仔上tumblr 搵fun

不得好死

咪巴搵fun 可以搵cc

consider the following equation

係fd 口中聽到佢有依個打算
同個呀sir 一齊搞到完全唔敢出席任何同學聚會
何苦

我唔係講緊大肥豬wo

我老公不知幾可愛

屌你呀，得你一個可以鄰家？on99

好乖呀咪巴
但係你肯定係日日係咁丁

佢老公重要過你地

最後聽聞個啊sir 係我畢業後無做

比人踢爆左

佢 佢吖

你唔係想咩？

唔知頭 唔知路 stats係咩

我一畢業件事揚左個呀sir 都即時畀人踢走
最仆街係仲要係隔離班個八婆班主任到八返黎

咁我諗嗰個人好快會崩潰

個啊sir幾歳

多謝個八婆啦

講到一定追到個女仔咁

唔會呀 習慣左無人鍾意

個女仔好細粒，160唔知有冇仲要好瘦
個呀sir 就柒頭肥仔黎
壓都壓死條女

我好似係文藝型 但我冇美感

你獻身等個阿sir壓你，個女仔咪無事囉

宅男

一日三次 vs 三日一次
5050

用大屌征服佢

個陣咪應該廿七八，畢業出黎教左幾年

一日三次

呢到有好多

我唔要肥仔

唔係一次三日咩

有時唔到你揀

打足三日

正啊

偽宅

外星生命

你唔係唔得呀

早安

Me 真宅 唔出街

又放假，屌你

起身返工呀

你返幾點呀

你估條女似你咁淫賤咩

唔出街點識老公

好多大波熊行黎行去想點

餵波餅

大波熊

最鍾意比老公屌死

同老公一齊唔出街

12:30

爽死了

垃圾廢青不值一提

真好

想找
大屌小柴犬，西裝的高木健一

有拖拍也是宅

口水多過浪花 讓我講東講西好嗎

真係on9一個垃圾車位月租要3000

大大力渣落去

唔好

公屋車位？

係 癡鳩線

我以前同人玩係越畀人話gay 越玩得埋
可能因為個陣仲係直仔心態，唔介意啲人咁講

咩事

土地問題

開始覺得咪巴睇得太多tumblr 望咩人都係大波熊

一陣韓紅都係大波熊

唔好，咩唔好？(然後又大大力

大波紅

做咩呀

你幾時轉基

EN

錫返

你最多都係可能鍾意係屋企打機
未至於唔出街

女人，不了

真係多大波壯熊

少囉 多數拍拖先出

2016 reading parta 36/41

揾到個平衡咪得

男神六老公v宅男六

勁wo

其實我唔鍾意出街 好怕人多嘅地方

我老公邊到係男神呀

你話嘅

我心目中佢一定係最可愛

正式入圈就21
中學男校同班仔玩得開心完全冇諗過拍拖既事，所以冇諗過想搵咩人一齊，雖然J 就 J 男多過女，但得性幻想
到AL 轉男女校雖然追唔到條女，但都有同過另一條女一齊過，但最後都係唔夾，就知道自己係鍾意同男仔相處同玩，之後先正式入圈識人
所以男仔頭既女仔都會對我有吸引力
同理冇典型男仔性格既仔會冇吸引力 （即係sis同港零）

不過應該唔準？
有啲係個tick加交叉 dse都唔會咁比分呀嘛？
而且有啲寫少個in/at佢都比分
定dse都係咁比分

可愛過你係真既

幸福小六六

姐係你鍾意男仔性格唔係條丁

咁當然啦

我又唔係行可愛路線

Yeah
你都得架

我可以成個月。。幾個月唔出街

但一出就幾個月

咁你行咩

最長都係廿幾日姐

唔話你知 不嬲唔比人認識到真正嘅我

屌射 無手

一直都好幸福

我都想

搵人破你處就仲幸福

我得可愛路線

你鍾意你條仔個肚定條丁

Both

見到字個屎忽都縮咗縮

你淫莊黎架喎
講！你係咪農莊本人

是咪每個零仔都對無手有份幻想

全部都鍾意

縮嘅意思係好似比人奶咁無啦啦好敏感之後縮咗縮

我係 好想知係唔係真係得

即係即刻有反應

咁呢個農莊係本人

得實得，bio 角度黎講

我都有

縮即係想夾

但怕自己個點太入無人郁到

冇快感應該冇人會做

搵個20cm

You may try black

坐爆人

真係要買假撚了

pp咁得閒嘅

自我開發

Lunch

咁早

痾警棍屎

一個人。。真係想？

玩完之後會唔會對真嘅無興趣

Lunch hour 一向+/- 半個鐘都唔係做野架啦

可能架

你應該唔會

我唔知 我幾時都無乜野做

會唔會愈玩愈想要大啲

又啱

識對孖生做老公

雙龍

真識玩

Depends 你1/0

無相關資料

有d恐怖

無手幹射？

你去咸網搵

google做乜

前列腺高潮

Wiki anal sex

爽

點解你日日都見到咁多熊 我就蚊都無隻
公平咩

依個問題我都想知，如何被入有性興奮而不勃起

好似好危險咁 from wiki

無套好易中招

又一個
解釋都廢事

你自己搵過呀

如果本身大家無性病無愛滋
無套會唔會中招？

雙方冇病點樣有病

做咩

咁揾個冇病的怕咩無套

簡稱性無能

係點肯定佢冇病

大家講個信字.jpg

有空窗期

我仲以為你同王子玩開無套中出

你都係想咁姐

男人大肚

睪丸癌

個危險性係在於無套，而唔係個行為

其實會唔會有直男鍾意肛交

多的是

bi囉

呢度講緊既riskest係因為肛交本身易流血
而且屎眼冇分泌物去潤滑 even你落ky其實都好易出血
條友如果有病再肛交時出血就最riskest

講緊比人肛，唔係肛人喎

不嬲

溫唔切書 又要見下個sem既professor

咁如果冇扯 但有射呢？

普遍外國人都鍾意
因為個閪around 14-18cm
而外國人d撚通常長過個閪
所以有選擇肛交
會舒服d

咁慘

真嫁

證明太長冇用

有統計過的

冇聽過人玩毒龍鑽咩

長都屌穿西

確保可以將精液射入子宮深處姐

我係鄰家型男生

今日唔洗考試咩 咁得閒ff

做TA收15蚊個鐘 太大誘惑

即係都有興趣開發後面同有快感

咁正

唔洗
聽日考chem
我陣間谷
而家去買龜苓膏

加油呀

Sales

對佢咁好做乜

diu

屌我上次Fe3+當左係Fe2SO4 3個mol數黎做 錯到仆街

其實我最想知閃光同佢老公會行到咩地步

岩唔岩先

帶左飯但老細叫我去飲茶

兩樣野黎 可一不可再會上癮

持巴說話你要聽

長相廝守

首先你要確定你只係同你仔仔扑野
第二要雙方同意唔用套同有Check性病
第三要大家都信大家同唔怕麻煩去灌腸
第四你可以瘋狂中出啦Enjoy

帶埋個飯去食

我比茶錢

神婆魚咁講會係真心定講反話呢

含含打打戴唔戴

大家記得安全呀

含會戴 唔想比機會性病入侵

如果佢老公唔扑可以長相廝守到咩

唔睇頭三隻字以為講緊西女人

Open

安全加一分

唔多熟

乜唔係戴套都要灌咩

西女人會咁講野咩

架車放左盒12個裝嘅Condom
以備不時之需

咁又係，只有反話冇真心

車震定野戰用

唔會野戰 車震基本

咁格車咪

噴水 噴尿

因為壓到前列線個d

真係屌那星
呢條肥西淫賤到一個點

刑容下

架車會定期洗車籠同蒸籠
冇味的
肥西唔等於淫賤
係男人都係淫賤
攪清楚

派你收服佢啦姐姐

你試下用黎了鼻

boy-341

但你係一隻淫賤肥西

冇套嘅話個龜頭會感受到有野會啜同痴實佢
用套會smooth好多同冇咁high要靠速度獲取快感

妹妹呢d人要遠離呀
同佢食飯叫碟頭飯or用公筷呀

我認
經常被非禮的Bitch

叔叔都比人非禮

天氣好好 啲櫻花又開得好靚
人地就坐係樹下hea
我就拎住張紙係咁練present

好緊張呀

好明顯係講緊blue blue

形容到咁啜核

就係你呢d淫賤肥西傷風敗俗囉

都要睇對手係咪身經百戰既

呢個Post既肥仔同熊出曬黎
齊齊非禮佢

溫度

肥西=/=淫賤
但你係一隻淫賤肥西

@貝貝

老肛湖

我係9 upper

冇人理我

其實jd係咪少左人用

連持持都係肥西…咁我…肥西高一級係咩

By經常獻身俾人非禮嘅神婆魚

係一隻三角龍呀

點都會開大通通 再水灌一次

做乜po番出來自抽

話比你知我天生淫賤不能移

第一次 彼個矮過自己

我係小人國裡面既小人

咁不如cc你都形容下

早晨

無恥之恥 無恥矣
公筷啦

唔通要我做怨婦咩
老西都唔撚做

做老江湖身經百戰就得

你都要型容下啦貝叔

好緊張好緊張 唔知我係第幾個出去present
擺定海寶藍出黎 下巴向上45度 眼向下望

gd luck 加油

我除左四肢個人係咁震

相信粒爛石幫到你 頂硬上

兩個男人精蟲上腦仲會怕羞㗎咩

:(

會

貝叔出擊啦

彼插無套 點形容 個feel啜啜地
用埋ky加套 涼浸浸

比D浪漫既想像得唔得

有無人有玩

九淺一深

或者轉側身.又唔會太入 慢慢郁

比埋條鞭你

唔好再進駐咁多重口味元素啦好嗎

蠟燭都重口

燭光香薰 relax relax

你慌你唔叫人滴

今日推得咁快

講淫野就推好快

啱呀

學術膠流 飽暖c淫

想去睇個個咩澳門藝術節

食色 性也

ok

定係有得食唔食罪大惡極

蠟燭out la 而家興打面

寧缺勿濫

正解〇

我諗我都係識唔到仔,識唔到仔咁真係求其娶個港女算

好重口味

HKU !?

呢啲已經好輕嘅啦

一路打一路講: 鍾唔鍾意呀

好有經驗

點解唔直接用鞭，用條j打心理上刺激D？

我鳩知咩？

會唔會覺得佢好變態，同覺得自己好冇尊嚴

如果有人拎條撚鞭我塊面就好
係我一直以黎嘅性幻想之一

新人入黎留一留名先

我想睇條片

唔會有

我怕你一開聲 講啲野咁低智 會令人鳩縮喎

JJ打面就重口味
咁一腳將個頭踩係馬桶上面再淋尿
成個肛門脫出黎一巴一巴星落去呢D叫咩

一野剪佢落黎

入HKU

求片

痴線

經驗談？

西藏玩開呢啲？

睇獵奇片既經驗

佢開心就好
又冇乜感覺

第一日識我咩

Hi,咁多位巴打
呢排唔開心左好多日，所以上黎呢個post 睇下

又話白蓮花

白蓮花都要睇多D黑暗野先知呢個世界有幾邪惡

歡迎傾訴

你係就爛嘅菊花

@魚巴
啲人話doxycycline要食3個月
我依加食哂3個禮拜藥咁洗唔洗再睇

最好自己試下

醫生ex唔係巨根個個喎

應該唔會試

點解

我覺得睇下比醫生望下你點比醫生comments會好d

冇真心既反話咩?

驚番唔到轉頭掛

南美巴西口味

link plz

再多的 再多的 彼我 唔好拿走吖

M 出沒注意

大粒麥亂港

你 睇你吖 又計錯數 呢條又計得錯

fing 拎塊面過黎 知唔知錯 知錯未

link

一路打一路濺到成面precum

佢不停咁係同一個位重生囉

個人性格比較循規蹈矩，首先唔敢真係同男仔拍拖，只敢同人講下同人吹下水。其次身邊既朋友長輩大多數都比較傳統，除非我接受到眾叛親離

【短篇小說】請縮開你那隻沾滿K-Y的手

[url]
[/url]

呢個真係好多hehe 情侶要面對嘅問題

條路自己揀

睇囉

死既

濕度一直高企95% 我會死架

google the title

[秒經]大家去開邊度剪頭髮

唔會嘅

樓下無名小店

男人信什麼

元朗

欺負自己太為難 我信不過

情和慾，留在新宿二丁目（SHESHE限制級）

[url]
[/url]
呢個作者啲文幾好睇

CC!!!!求條片既LINK呀!!!!

今日魚魚咁得閒既

話說學校圖書館有個叔叔係我之前返工間公司做尖
咁我以為佢好惡既
之後岩岩同佢join 活動 又覺佢幾nice

我一路打緊波一路覆

平常心面對啦

上吧

樣呢

羽毛波？

識清楚先呀

我應該為你默哀？

車，我冇依個問題

正常樣
我只係想分享下 唔應該以貌取人

同一個老闆

其實佢9up，你唔使太認真

因為對方家庭會接受？

Alleluia

我太蠢

唔夠

要幾耐？

我四十分鐘先夠
好大食

edging 40 分鐘？

差唔多啦

岳高頭

其實見開人就廿四囉
睇你衫多唔多
但依家咁濕
耐少少 好囉

我認真，六相咪乜柒都話我講笑

好混亂

咩溫度？？高中低？

佢我就唔知，但我冇乜所謂，至少我屋企ok，如果老豆老母會因為個仔係gay 既而唔認佢，只可以講佢地根本唔夠愛你，佢地只係愛佢心目中既模型，錯不在我
同埋計劃未來一向唔係我既習性

你中左六相離間計

佢話係咪係囉

我都係咁諗

愛過就夠

你自己睇路啦

高啦緊係 一個價之嘛

擺上天台吹返個零兩個鐘乜都夠啦

高溫好怕啲衫縮水

其實縮過一次就唔會縮 三個月乾衣經驗

我都係，所以用中

咁我死咗佢 唔洗煩

有啲縮就88 四年乾衣經驗

都唔係呢個零仔

你仲有愛嘅人

照著

細左著唔到

睇大屌就夠

到最後都係要默哀

縮水表示你個人脹左

我要果個零

有伴既幾位有冇諗過第日屋企反對會點

講下笑姐

唔理

渣架

所以我好建議有兩手準備
即係最好已經出左身先好講
畀人踢出家門都唔洗訓街住

唔會好冇安全感咩

大隻大隻

有計劃先會冇安全感

我覺得我屋企人遲早都會知我係

你指實施唔到計劃所以冇？？
我係睇有冇計劃依樣野 就算實現唔到都好

我都覺得有一日訓醒會收到佢 msg ，同我講佢屋企人反對，然後分手

乜真係有咁多咁孝順即人架咩

屋企人vs bf放係天秤
真係好難簡
每個人既價值觀都唔同

無論點，無可能有一條兩全其美既路 揀邊條路都可能會後悔。根據效益主義，以所有受影響既人去評估結果我覺得 依個決定應該係相對正確的決定

佢對屋企人好好

一家唔知一家事啦，你想養到佢地安享晚年咪坦白從寬

巴打介唔介意你同你bf 幾多歲

不嬲唔信Utilitarianism個套
缺點太多

無一種理論冇缺點

如果俾我屋企人知道我同我呀哥都係gay,都唔知點好

而Utilitarianism特別多

整體黎講係好既就係一個好決定

咁你唔洗諗
即時出櫃
受影響既兩老正常點都唔夠你同另一半長命
抵晒

媽媽 想抱孫

我會領養

屋企人最重要

真？

before 25

唔覺
用功利主義黎判斷行為嘅對錯好易陷入困境

根本計唔到
點計邊個開心啲邊個唔開心啲

我成日會用毒撚黎做比喻
咁唔通一個毒撚溝唔到女冇仔生又係不孝咩
大把上年紀既毒撚唔想結婚有女添啦

係，但我呀哥之前直到無朋友，同幾條女拍拖。
俾人飛左之後就gay 到無人有，仲同我落 gay bar

我鍾意右面多啲

竟然有咁嘅事例

左

想聽多啲
一峰二汶啲fd

咪仔

只計算愛情可能係，對你自己，首先你同身邊D長輩朋友既關係會受影響 我特別多長輩信教，佢地又會為我而傷心

我唔識分左右
我係揀左

佢同佢最尾條女分左手之後，有個識左佢好耐既gay fd 係咁安慰佢。我呀哥仲話其實同男仔拍拖應該都幾舒服

左邊好cute

你點知係你唔開心啲定其他人唔開心啲

屌

你個天秤上面有冇你先

佢以為啦

好多大波壯熊

只限直仔性格

但佢而家成日同個男仔出街，行到好埋

大把港零

炮友黎姐

你對住個理論既缺點黎插，我點駁

你問佢上左床未

咁都係你要面對嘅問題

佢話無。我問如果你個fd要sex,咁你點好
佢唔答我

有，但Utilitarianism強調做決定果時要平等咁計算所有受影響既人。我只係所有之一

再3p

咁係fd 定bf先

咁你係咪跟呢個主義做人呀

姐係如果佢地要求你做一啲你唔想做，你都會照做

本身就冇平等依樣野
咁你出左櫃，我地依到班人又開心計唔計先

佢話係fd 囉。佢話佢好鍾意同佢出街既時候。
其實佢地兩個年紀都唔細架啦

講係咁講姐

鬼佬都係睇大隻嘅啦

將軍澳popcorn

之前新年帶左王子去

終於成功左解決左佢對頭髮嘅心結

可能佢放唔低個西 日日去叫雞

肥皂準備好未？

帶埋我去ok

識架？

所有理論都有 揀邊個黎信或者用都要面對唔同問題同漏洞，唔可以因爲依個理由唔揀。知道漏洞，明白有機會計錯，做錯決定就已經OK。

幾錢？ 我朋友想電
我又想剪染

如果係咁，其實你無野好煩

我想轉下髮型
但果到剪應該好貴

我先唔撚理

我想剪好少少 上次柒左

其實你都可以有跟依個主義去做決定 叫乜乜主義只不過係D學者將人類行為系統化解釋

um 可能我一早同平輩講哂

你知就好
講笑，我成日都淨係剪短，有啲悶

一直都柒
想染 但搵工染係咪唔太好
之前染金甩哂色 依家啡色一撻撻

我都覺 個計劃不盡人意嘅時候

爽朗髮型先係王道

乜魚仔又有bf啦

講下自己點諗姐

agger

成日都係就咁剪短

我會中出

其實你無辦法為自己而活
But, who am I to judge

你依家份工點會唔染得

我就有兩個細佬一個妹幫手生 我完全唔擔心

40分鐘中溫乾衣成功

咁你點決定？願聞其詳

領養咪算，血脈又唔係關鍵

自己爽而唔影響就得
利己主義

之後呀

屌有排啦傻豬
我唔信你一畢業就搵工

熄電話啦你

共產黨同中國幾千年D護短偏幫自己友咪利己主義囉

用電腦睇書 更何況就黎訓

洗衣機有乾衣功能 但從來都未用過

有冇人覺得一個男朋友平時對女朋友冇乜脾氣 但其實會似係一張信用卡 終有一日會爆quota?

下 搵架啦

有啲人未畢業就已經搵左工
一畢業就番工架喎

佢之前講過啦

同埋奴才

莓仔讀咩呀話

覺呀 我會count ga

我利己唔代表我會做壞事，唔做壞人都係一種利己嘅表現黎，而且我唔鍾意自己係壞人
只係代表我唔介意做好事，但唔一定做好事

算係利己+義務論

Sosci

早抖啦

會 ga 你估真係聖人咩

混合使用 咁兩種理論有矛盾咁點

今日咁嘅天氣，都係乾衣算

短髮

今日目標仲未完成

有矛盾我都唔會有煩惱
利己主義本身就係自己爽就得，我唔會做壞事，但有必要時我又唔介意去做

但個女成日都後知後覺 話 又發左我脾氣 sorry

唔好丁我

唔會後知後覺咋
佢知你會原諒佢之嘛
馬後砲

都要瞓架

又係佢

我仔仔3個禮拜就剪一次頭髮

我係一個月

有錢先剪一次

其實咁混合使用，會令原本已經有缺點既理論出現更多缺點

2個月 短變左死mk長度

缺點就係我有時會做錯誤嘅決定，當然係事後先發現

同埋我唔覺利己加義務論會有好多缺點，就算義務論某啲位睇落係反利己，但係你只要明利他即係利己就得

Mk仔

你覺得OK就得啦

係短髮都會望多兩眼

反正我唔會做出自己唔鍾意決定，心入面幾舒服
其實我道德取態受道家影響最多

唔好望我啦shyshy

我鍾意戈個啊Sir基督徒黎，我唔想令佢失望

咁你唔應該鍾意佢，好似係
至少唔可以比佢知
不過有啲基督徒幾開放嘅

呀

覺 我係例子

點

肥到好似我。。。

幾時爆？
好在我呢個月發少左脾氣

佢瘦啲

好想尖叫

鍾意係控制唔到架

有個物業管理肥肥地又高又結左婚好想捉佢入廁所

叫囉

唔好比佢知，做朋友也好

你個樣有冇佢咁可愛

留名等睇報告

唔啦佢幾cool只係嗯嗯嗯咁樣

依家就係咁處理

相呢

咁都要比膠我

我自己膠，唔係比你既

比返你

你係咪肥仔

我都唔知幾時會爆 覺得好煩

我好驚去剪頭髮
呢到D髮型師講極都唔明
上一次我比埋幅相叫個韓國呀媽跟住剪
剪完同張相勁大分別 跟住仲要話係我冇睇清楚 話佢冇剪錯
嬲到我

要搵個相熟嘅剪

我怕羞

下你怕醜

係唔係唔比

我男朋友係

講得出呢句，你好明顯係唔知醜

咁正，點識

高登

你男朋友都係

肥仔最正

相熟果個冇做

睇黎我地差唔多個個既男友都係肥仔

I really agger with u

我不知幾怕羞

又怕醜又淫到出面

又要做雞又要拎貞節牌坊

扮純情

我係肥仔

怕羞唔代表純情
怕羞都可以做雞！

我阿哥都係肥仔

肥佬

Pmed

我少肥

肥叔

自己一個係康文做占做左幾個月，但係進步好慢，應否轉場

係設備少定咩先

如果100％係自己既奴都仲可以接受

裸跑

係後面攬住佢狂渣

幫你轉達

閃光

會好難唔想像佢畀其他人調教佢個畫面

Right

想搵人教
同幫手𢭃

我唔信你地冇FF過自己係果D情節既主角啦

點知原來真係得我

正呀

唔會ff男朋友係奴囉 好破壞形象

我會有時幻想自己係S
有時幻想自己係M

咁我又未去到滴蠟 鞭打本王果D既
可能係暴力左D咁囉

最多係大力啲

你淫咋嘛

係咪可以五花大綁你

你既s 係咪強制取精

絕對得

愛人而家竟然輕過我 死仔跑步跑到咁瘦 太過份

不過一諗起佢個有線條既背隻同肚腩仔就

又踢爆我

返到香港無咗腩仔會唔會saf

sad

睇穿你啦

強制坐爆